我今日生日。

想乞句生日快樂
wts ig 長期冇人搵

生日快樂呀巴打

生日快樂呀👏🏻🎊🎉

生日快樂

生日快樂呀

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

Happy birthday

巴打生日快樂

有我搵你，生日快樂

Happy birthday! 你今年的生日願望可以許俾香港人嗎？祝願無受傷無被捕！

五大訴求 缺一不可
香港人必勝

巴生日快樂

利申聽日生日
願望都係香港人要贏到
[black]同埋有個人要開開心心[/black]

Hbd

生日快樂

光復香港
時代革命

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

生日快樂，你夠膽留TG我就會搵你

zukakakaka

巴打生日快樂🎂🎊🎉🎁🎂🎊🎉🎁🎂🎊🎉🎁🎂🎊🎉🎁🎂🎊🎉🎁🎂🎊🎉仲有我地

出嚟前線大把手足

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」
「吾今日死無餘憾，國事成不成，自有同志者在。」
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

生日快樂

[請廣傳]幫幫最前線嘅朋友

懶人包